城巴創辦人李日新：九巴停用兼職車長係錯誤嘅決擇

狗巴斬腳趾避沙蟲 打爛人飯碗 又搞到脱班有咩用
下次到全職出事係咪全港巴士停駛？

一石激起千重浪

發生咩事都要搵個「背後，根本原因」，但好多時只係一個人，兩個人既錯，個「原因」只係湊巧或者有少少關聯。

不過又有咩辦法，有好多蠢人覺得每件事都要咁先係「做到野」，「從根本上解決」，咁咪做下PR囉，吹到大一大，典型政府，大企業模式。

好似今次咁，佢大條道理開少d車，對佢無乜影響架

停用僭建高官

無計 咁啱出事嘅係pt

出左事總要有人祭旗。社會定律

一陣班閪客鬧脱班 唔夠人最後咪又要請返班兼職
龍門永遠射唔中㗎喎

正呀⋯⋯部署加價啦。

等睇工會繼續消費死者嚟當籌碼r加人工。

9巴又借勢增撥資源加價

惡性循環
最後發現累緊自己

講講下全職又出事